美財長：美中將在3月1日期限前談成貿易協定

美國財政部長米努勤6日接受CNBC訪問時表示，美國和中國大陸上周在華盛頓達成「重大承諾」，雙方將在3月1日期限前談成貿易協定。不過，他說，現在還有「很多工作要做」。

對於大陸副總理劉鶴上月底的美國行，米努勤說，美國政府和劉鶴進行了「很有建設性的會面」。

米努勤和美國貿易代表賴海哲下周將前往北京。米努勤說，美方將持續推動相關談判，「努力在期限前達成協議，這是我們的目標」。

侵侵又做市